我真心想問下啲SheShe(女同性戀者)

平時係街見到女女拍拖，總係一個女仔樣(長頭髮)，另一個就男仔頭(仲好Man)。
如果個女仔係鍾意女仔，點解唔揀個女仔樣嘅？
既然揀個男仔頭，點解唔直接揀個男仔。

我見HeHe又唔會有咁嘅情況喎，兩個都男人款。

有冇過來人可以解釋下？
又或者有冇人知點解呢？

平時係街sheshe 明顯多過hehe, 實情都係？

聽講岳不群都係hehe, 查實同東方不敗係咪有過一手？

因為女仔都會中意男仔樣
但女仔心思細密啲 會多啲明白女仔諗咩
始終男女唔同
利申絲，試過中意女仔 但無中意過tb

tb嚟

推到有過來人答

同tb拍拖果d好明顯係bi，唔係真les

真 les 唔會揀 tb?

有啲gay佬都拿拿地啦

見到會好想屌佢地

就算毑毑地，都係男人款。
但啲TB, 我有時望多幾秒先知佢係女嚟

推到有sheshe答

都唔知你講乜鳩 傻閪
女仔鐘意男仔樣 咁係咪仲係les 定鐘意個人妖
你見一個真gay真係同性戀點會鐘意一個偽娘
仲有 細你老母密 同類緊係會明白對方多d
如果咁撚樣既原因而改變性取向就真係幾撚幼稚你班女人 一隻鴨緊係明一隻鴨多d

女仔中意man 啲但唔中意男人咁有咩問題
我唔排除真係有gay嘅中意偽娘 我無接觸過我唔知

中意女仔心思細密啲有咩問題？
你班男仔心思唔細密唔明女人要乜哩個現象都好普遍
我都同過真les 嘅女仔傾過
佢地都話哩個係其中一個原因
咁樣就幼稚啊？逼自己同個唔了解自己嘅人一齊仲撚幼稚
將女人類比成鴨你都幾極端幾唔尊重下喎傻鳩
啲女比tb溝晒覺得好不忿？
一睇你啲口吻就知你係金鐘毒撚啦
做隻無女要嘅臭鴨啦屌你老母 落地獄啦仆街

一隻鴨明一隻鴨多d只係個比喻 我唔係踩低女性 尊你老母重咩 即係話同類緊係明白同類多d 你用你坐撚住左個豬閪腦諗下啦 除非你碌傻鳩自己代入自己到 咁我都幫唔撚到你 絕對無問題 其實你鐘意d乜撚野性格 乜撚野人其實唔撚關我事 但係依個世界都有細思細密既男仔 細心既男仔 你咪撚講到男人一無是處咁我唔撚理天生定後天變成同性戀 但係如果你話一個女仔 本身係異性戀 因爲係男仔唔撚夠細心 而揀個tb 不撚男不撚女 咁都唔撚叫幼稚諗法 ？你話佢本身係鐘意女仔咁就都叫講得通 但係事實上佢唔撚係 佢只係貪佢男仔樣同覺得佢細心d 咁到底佢知唔知自己鐘意緊乜撚野都唔知唔清楚 根本就係你條撚屌將男仔性別定型 同埋你把口又好撚香咩 叫人講尊重？尊你個臭閪 返歸含撚啦

啲sheshe見到樓上咁極端都唔想入黎答啦
理性討論就比人鬧幼稚傻閪

唔該你收一收皮

當我真係認真理性討論嗰陣
有你哩啲低質會然又傻閪又剩
認真回應完你你都係咁撚on9
直接完全封鎖你算啦
係啦我收皮啦you win

其實佢地可能唔係SHESHE
而係諗住TB冇鳩冇咁易偷食

女人夠唔知男人要乜
全世界搞gay好無
同性戀好似係天生wo

我識果位sheshe就話自己有試過中意男仔亦都有一齊過
再之後幾個都係女仔（有女仔樣有tb)
問佢點解會咁
佢答左我上面個原因
可能佢係bi而唔係純sheshe掛
不過我都認同我識果個係咁唔代表全部都係咁嘅

唔通連登只有hehe, 冇sheshe?

想問天生係咩意思